中蟈人真係好鐘意扭曲歷史

係youtube睇關於籠屋既片

我習慣同時睇片同留言
見一大堆兩毛將03年反廿三條既71遊行
曲解成遊行反對八萬五, 導致現時既住屋問題
好想係連登講句
請大家記住係港共政府取消左港英留下既租務管制
先係今時今日住屋問題既主因

兩毛藍絲小粉紅到處做假文宣
當年有六四變坦克碌豬, 雨傘反送中過多十幾又唔知會比佢地曲解成點樣
請好好記住歷史, 唔好比為公義犧牲既人蒙上污名

大陸人已經信晒武漢肺炎係美國嚟

例子：
1.）索羅斯追擊港元，香港人自己救自己，之後比支那扭曲成係中央救港

2.）沙士初期支那隱瞞疫情（係，同今日一樣，過咗17年冇變過）令香港遲遲未知實情，有日有個支那染病教授過境入香港不斷傳播病毒，整死自己之餘仲有幾百人陪葬，事後支那又扭曲成當年中央救港

可以想像今波疫情之後支那肯定又會話咩派銅粉口罩，冇人想要嘅自願檢測，都會扭曲成當年中央救港嘅例子

請大家記住係港共政府取消左港英留下既租務管制

多謝臨時立法會

嗰時反有咩問題
政府唔撚識樓市升返之後再改政策嘅？

仲有
香港賣電上廣東變左中央送電俾香港
深圳抄香港起家,又要靠香港人上去消費變左深圳超越香港

臨立會當年比英國視為非法議會並不予承認，一切依香港中環嗰個立法會為準，無論道理定法理上當年嘅深圳臨立會根本就唔可以成為香港嘅政策法規，英國勢力撤出後，中共就粗暴強加臨立會呢啲政策法規落香港度

支那人是問題根源，其他論調都係混淆視聽

推

買幾枝爛鬼醬料話救港

班仆街冚家剷社工年中都不知幫幾多有田有地有樓嘅支那人呃公屋

咁人地就係大肆請人去洗地覆蓋事實
連機制都玩撚爛埋 相當之癲 白蟻國係有料

請人大肆清理對自己不利既消息 事實

年年71除左主訴仲有甚他唔同訴求既
仲有果陣政府將廿三條同八萬五捆綁推出
民主派係想通過八萬五架
但咁多年民主派係立會有揸過大旗咩

8萬5係2000年6月29日已經宣告唔存在，
唔可能同23條捆綁。

當年老董太淋，如果其它特首硬頸一定過，唔會理

沙士啲樓跌到冇人買
買咗樓的變負資產
政府赤字

只不過係短時間，香港買樓需求始終有，但中產已經叫晒救命依家個個發發啦

咁你宜家覺得武肺同經濟差又係咪短期影響 敢唔敢大手趁低位買入股票

日本侵華都可以扭曲到係共產黨救國，功勞入曬毛賊到

你啱, 啱啱做返research
呢part我都搞錯左

兩毛話0371搞到無左八萬五米更站唔住腳

買咗好耐食咗大部分

唔知條友完咗未

推 可唔可以講多d租務管制

八萬五依三隻字就聽得多 但當年真實情況應該唔多後生仔知曉

包括我

呢兩個近年係中國有好多飛機文，基本上100%既中國人信曬

幾年前，我去中國，有人同我講百度貼吧好多人玩，個時人係中國無野做玩，咁就上啦，係一個post見到一個應該係香港人，講97中國無救香港，比人屌到飛起

沙士呢單野係香港人死穴
夠膽再搞依單嘢香港同你核平支那都似

誰控制歷史, 誰改寫現在.

果時民主派係連人萬五都反埋bo

?

連登仔不願面對

我公司啲藍絲一早信啦 仲要好早個陣已經信左

屌你下面果4張大頭相真係見到都作嘔

但平心而論，當年反對八萬五係因為樓市真係好差，之後幾年樓市好左，但房屋政策並無因為環境改變而改變，咁個責任就已經去返政府到啦

時代問題，嗰時反八萬五係因為嗰時住屋問題無依家咁嚴重，金融風暴同科網股爆破又出哂事

政策除咗需要好之外仲需要合時宜，同封關一樣，遲咗封個效果差好遠

假如今日政府整八萬五，比較大機會係得罪交稅最多嗰班地產商同中產，以依家欺善怕惡嘅情況底下基本上政府係唔會冒咁嘅風險

出前一丁，益力多莎莎，藥房啲幾十一百嘅藥妝，最多買幾舊水藥材奶粉
都踎喺地下坐喇，唔通買Hermès咩

剩係TVB個乜九香港再出發都大把更改香港歴史喇，新移民睇到打哂飛機

Push

支共最撚叻就係改寫歷史

其實經濟差唔係八萬五最好時機咩？因為人工平,物價平.

系「新移民」問題上

蘋果日報 pro 中國新移民家庭

反而 東方日報 pro 香港本土後生仔女

香港人鍾意炒樓都唔係呢幾年既事啦

中國一樣有人講事實求真相，巫師財經好多人睇唔講
兒登仔淨係捉住小粉紅打飛機

講到扭曲歷史泛民咪仲無恥，不過話佢哋係中國人都冇錯

更正，蘋果係叫"內地"

講到尾
香港人爭氣就唔會比人利用

係得蠢人同中國蝗先會信

有班黃絲永遠唔識反省，有事一定係賴左先
睇下最近堆酒店staycation新聞，明明搞亂個酒店既九成都係悶得滯既香港人，個個就話"一定係支那人/一定係新移民"

睇返幾年前嘅蘋果日報，啲忽然黃絲個腦會hang機咖

有無人會正確寫下近代史？我覺得好重要，事情過去咁多年，只靠記憶有時都會記錯

因為呢兩年社會運動，我都想了解下以往既歷史，但相信市面上既歷史書都會有作者唔多唔少既曲解或者想改寫歴史，以前網絡無咁發達，高知識水平既人相對少，假新聞可能相對無咁嚴重。但睇返過去一年，基本上每一件事都會有兩面睇法， 更甚者係想改寫歷史

我都諗緊過多幾十年點同下一代講依家既情況，想買返啲真實記錄歷史既書留俾下一代

當年反對既班既得利益者就係香港人，驚自己棟樓唔值錢
如果真係自住驚閪咩

應該硬既吾硬 吾應該硬既硬左

試下用google ？

美國佬連自己都玩九埋？

你都識講如果係有人整合，一定會曲解甚至改寫
你都係要搵速食懶人包，就係呢啲只求懶人包嘅心態，泛民咪做幾多衰嘢啲死忠都扮睇唔到囉

你真係只睇整合嘅，就睇多個角度
熱狗岀過本雨傘失敗錄，我掀左啲自己有記憶嘅黎睇，入面講泛民衰野嘅好多都貼近事實，喺小器薄方便熱狗真係有一手

LM被熱狗

沙士五年之後
我係中國人係屌

俾支那人低位買

有道理仲可以舒緩埋沙士後就業問題

佢哋嘅logic係：美國想害我哋，點知搞死埋自己

呢個真
我喺旅遊局做咁多年啲數據一面倒大陸人消費最高
加上旅遊業做就好多基建項目產生職位空缺

上面講完中國人都有明辨是非嘅人 下面就一次過打沉泛民
講嘢咁自我矛盾嘅

你睇721已知。一年已經改歷史。

中共未滅，根本幾十年前就要係美國同香港養大佢。狼心狗肺

懷疑其實係政府故意推跌
要大企業裁員，整個好似經濟好差嘅感覺
然後開自由行假裝係支那救港

要清楚知道事件的事序同細節，一路傳落去，唔只話俾後生親友知，仲要在互聯網留證據，唔好俾中共改歷史

1月1號 大撚把人走

08年好多人中港兩邊返工搵好多錢。後生嗰班返上去唱k disco 莞式按摩，有閪屌有得發洩真係乜都制。

冇內地人終於有好日子過

過左大半年香港人完蛋未

自住既話, 跌先可以係好事
除非你本事打算移民走佬啦

同班香港高官同埋香港狗隊一撚樣

可能靜靜地食左回力標,今鋪有支匠肺炎照顧

網上嘅支那人/星馬華人/自稱鬼佬一貫手法：
將香港社會問題全部歸咎地產商
對大陸人炒樓，新移民隻字不提

八萬五當年停有合理原因, 但政府冇因應經濟復甦而復建居屋及增加土地供應, 明顯係政府政策失誤

09年已經有議員提出, 但政府反對:

經濟差先實行唔到八萬五，樓價不斷咁跌，又隨時失業比人call loan，有幾多人可以承受風險入市？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

四月買都賺你唔買姐

香港房屋問題根本係2008年習近平掌權後既人口政策所導致
99 00年反對8萬5既人根本冇權力冇責任冇可能預知十年後支共對香港既殖民步伐胃口

冇錯
建屋數字唔係一定有冇8萬5
00年反對8萬5既人
冇阻止過04年建屋7萬5
冇阻止過08年建屋5萬5
冇阻止過12年建屋5萬8
乜都屈00年反對8萬5既人只係一個失職政府賴三賴四

自住應該真係唔驚樓價跌
但聽人講負資產銀行會call loan

亞洲金融風暴，香港政府當年冇咁賤都冇咁利害

全中

仲有當年支共想屈SARS係由香港傳出嚟先

原來港故呢個page 係白粉報既, 即刻unlike

一早blok咗你呢隻狗啦！👍🏻

不過當年反8萬5係真事。但之後經濟好，政府都唔復建，反而仲每日批大量大陸人來香港搶應資源，係中共港共政府的問題

租務管制係失效先被人廢除
住屋問題係因為高地價，太多人，內地資金
利申econ major

自住一樣驚樓價跌
有班左翼好撚鍾意同中國人同聲同氣，講到香港人當年反八萬五係自己貪心抵死

Sars呢個名真係太衰
過一段時間可能d人會以為關hksar事

其實佢哋冇信
只係厚面皮
咩有利嘅嘢都攞嚟講
指鹿為馬

Same

旅遊局
旅發局啊屌你老母
做三毛都唔做下research

記住

邊個取消租務管制

Blocked

唔夠愛国
我同事話係我地中國搞出黎又點, 我地死3億仲有10億, 美國死3億就收皮

事實上當年真係有好多負資產反對8萬5
呢班人可能變咗今時今日嘅廢老藍屍
但呢個措施都真係有機會抒緩房屋問題
咁當然仲有好多其他因素導致問題
例如新移民

無記錯好似係豉油仲要係兩支當年睇新聞都屌左出黎

話八萬五好班人係咪窮鬼來
果時好多銀主盤幾日一單跳樓燒炭自殺
老董知錯先放棄計劃死左最少幾十人
不如你怪曾生好過啦十年不建屋

香討當年成日推呢個
85000根本跟2003年完全無關係

「 八 萬 五 」 停 用 地 產 巨 頭 齊 叫 好

( 綜 合 報 道 ) 特 首 董 建 華 直 言 自 九 八 年 開 始 ﹐ 已 不 再 提 「 八 萬 五 」 ﹐ 並 默 認 自 那 時 開 始 ﹐ 「 八 萬 五 」 政 策 已 並 不 存 在 。 業 界 認 為 ﹐ 近 期 買 家 明 顯 缺 乏 入 市 信 心 ﹐ 董 特 首 取 消 有 關 政 策 ﹐ 將 解 除 市 民 入 市 的 疑 慮 ﹐ 亦 有 助 樓 市 的 發 展 ﹐ 並 預 期 市 民 將 會 慢 慢 重 拾 入 市 信 心

當年香討熱心網友常推呢個

負 資 產 苦 主 同 聲 一 哭

自 由 黨 改 為 在 遮 打 花 園 舉 行 臨 時 申 訴 集 會 ﹐ 並 表 達 該 黨 四 點 要 求 ﹐ 包 括 ﹕ ( 一 ) 暫 時 停 售 居 屋 ﹔ ( 二 ) 靈 活 處 理 土 地 供 應 ﹔ ( 三 ) 放 寬 樓 宇 按 揭 及 ( 四 ) 劃 一 新 舊 樓 宇 按 揭 率 。

苦 業 主 在 大 會 帶 領 下 ﹐ 呼 叫 「 保 資 產 ﹐ 振 民 心 」 、 「 樓 市 大 跌 ﹐ 民 心 虛 蹶 」 、 「 自 由 黨 加 油 」 等 口 號 ﹐ 但 氣 氛 並 不 熱 烈 。 亦 有 苦 業 主 上 台 大 罵 特 首 董 建 華 應 該 下 台 ﹐ 博 得 其 他 人 一 陣 掌 聲 。

樓主知唔知有租務管制既90年代 樓價可以一年升4成？
又知知咩叫匙金 鞋金？

+1

成班左膠唔想正視殖民人口問題先係房屋問題元兇
嚴重既供不應求，租務管制根本唔會解決到問題
你話變返租客兩年死約都仲合理
限制租金漲幅唔會令房屋供應增加

仲有集體談判權

8萬5根本只係為支共殖民舖路
成班左膠90後以為係為自己

8萬5既幕後軍師正係最識放香港人暗劍既 689
呢條友將香港推向極左化，視香港人如仇人
崇拜權力為左上位可以係義不容情瘟兆倫個類人
03年做自由行之父搞到雙非衝關，暗中殖民奶共領功等上位
佢搞8萬5會係為左你?
8萬5如果完成到，每日放緊1500人黎都似

政治陰謀佢講唔出口，所以當初佢拒絕取消
呢到班左膠連登90後知唔知8萬5係幾大既數字?
一個天水圍開發廿幾年都冇十萬個單位
只係目標唔現實，無可能達標
後來先死死氣講句一早已經不存在

一路去到07 08年樓價都係溫和
係08年維尼做左國家副主席，掌管港澳事務
香港殖民人口政策由溫水煮蛙變成猛火加速
雙非衝關要縱容，港漂年年幾何級增加，150變到無差別十三億人
香港房屋先出現問題，樓價年年拋離人工，龍床盤湧現

你同我講
2000年反對8萬5既人
何德何能何權，可以預知支共十年後對香港殖民人口步伐胃口??

建屋數字從來唔係非黑即白有冇8萬5
2000年反對8萬5
唔等如2004年反對5萬8
唔等如2007年反對6萬5
唔等如2011年反對5萬5
唔等如2015年反對8萬5
一個政府長期執政玩忽職守，仲好意思搵當年反對8萬5既人黎賴?
資產階級同非資產階級，從來存在矛盾
英明能幹既政府正係要平衡兩者之間
因為兩者都係你有職責管治既民眾
而唔係利用必然存在既矛盾去推卸責任
短短廿三年內冰火三重天，一個極端走向另一個極端
任你港共點兜，都係一個劣質既政權

講完咁多
再屌柒連登廢青
浸左膠味臭到哄鼻
又唔想正視殖民問題
又唔識經濟學常識
以為租務管制可以解決一個極嚴重既供需失衡?
一睇講8萬5既評論
篇篇都柒到核爆
港共當你傻仔咁舞
你地點同港共鬥?

The beauty of inefficiency

先解釋什麼是efficiency, 什麼是effectiveness

Efficiency 是效率。doing things right

Effectiveness 是效益。Do the right thing

文明世界的政府都是高效益低效率。effective but not efficient

極權是低效益高效率。ineffective but efficient. 即在錯的事上加速。像黃進洋城管。

Inefficiency 是英國人管治佈的陣。亦是他們留下來其中最好的legacy

Inefficiency 是各政府部門山頭主義。留下很多可以管但不去管而管又手續麻麻煩煩的灰色地帶。因此百姓可以有很多喘息機會。這是英國人珍惜的residual freedom. 因為自由，人會思考，因為思考，會有創意，因為創意，最後有影響全世界的軟實力。（英國是出名軟實力強的國家）

香港從前一直享受著這種inefficiency. 但這一兩年左膠泛民黃絲抬頭，這班㓗癖道德撚握殺residual freedom. 迫人戴口罩不在講。捉快車，拆籃球架，管屋邨阿伯賭十三張聯誼（老人家在做brain gym，結識朋友，訢心事解心結).....當班黃絲拍手叫好時，其實黃城管已漏了Freudian slip, 他會管濫用公屋。個勢下去是班區議員被政府及財閥利用成為冇刀錦衣衞。residual freedom玩完，百姓玩完。

黃絲個個有大學degrees. 但讀屎片。上述這些概念不會明。歷史會記載：‘香港死在一班讀屎片的撚人手上’ 。我想不出更好的epitaph

至於這個肉麻當有趣的自稱黃城管，我也順便給他批個命

不在其位，而謀其政的人，都是野心大但IQ 低的人。此自稱城管的儍仔不在這件事上出事，也會在其他事上出事. 這是短命種的命運。

成班反八萬五喎

自由黨

不嬲本土派掘起都係由反對雙非同單程證開始

吾你老母

5000年傳統文化

我唔覺喎
本土只係由反拆皇碼呢D離地本土而起
反雙非到而家都唔見得係主流聲音
反一買一賣既水貨客仲多過反白飲白食既雙非蝗
九成人甚至單非雙非都分唔清係咩問題

呢個post個名真係回力鏢
租務管制 本來已經失效
大把鎖匙金之類既規避

樓豬個D左膠唔肯正視殖民人口政策先係問題

mpush

唔想食中國製既黑心醬油 咪要黎香港買囉

一係8萬5飽死
一係完全唔起樓餓死
支那完全唔明咩叫中庸之道

八萬五本身都係港英計劃 而推手人腳都係果班AO

只係老董托柒唔識轉膊

泛民議員呢個身份係代表同一個利益集團，冇一個係無辜

中國人呢個身份就明顯有例外，我上面已經舉左例

泛民撐新移民，撐民主回歸中國
港豬又要投泛民

養班賣金賣奶粉就叫救港
基建咪又係回水比大陸 咪講到咁高尚啦

咁又係
當年最幫單非雙非就係泛民律師

咩律師的士站原則更加係笑話

當年最支持本土既人
好多一早頂唔順泛民
含淚做左藍絲

條友馬後炮以為啲人可以坐時光機預知經濟
抗日戰爭已經第七個年頭 還有最後一年

我都聽過佢地話睇新聞，係美國軍人去過武漢......之後先有肺炎
支那人睇完大陸假新聞就會深信國際新聞造假

本土派根本唔敢直視當年對泛民跟車太貼既柒事
所以寧願反一買一賣既水貨客, 都唔反白飲簡食既雙非蝗

當香港決定要養一千萬人嗰下
8萬5已經係多鳩餘

80萬5可能會有用

曾蔭權講一千萬人口
就係維尼做國家副主席
負責港澳事務之時
而家都未有800萬人口
你話曾蔭權究竟頂左幾多野先搞到坐監

老懵董果一句八萬五不存在 係零二年講定二千年講？無論如何都同反23條無關

話說之前睇過吳靄儀寫嘅書同港台節目 講反23條 葉劉同梁愛詩真係好閪 葉劉仲話咩佢對得住國家 言下之意即係佢是人民唔存在 呢班人比維尼更可恨

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

幼稚園都玩過搶櫈仔遊戲啦
十個人七張櫈
點玩都有三個人要企
房屋供不應求靠租金管制可以解決
樓豬仲柒過幼稚園學生

「 八 萬 五 」 停 用 地 產 巨 頭 齊 叫 好

( 綜 合 報 道 ) 特 首 董 建 華 直 言 自 九 八 年 開 始 ﹐ 已 不 再 提 「 八 萬 五 」 ﹐ 並 默 認 自 那 時 開 始 ﹐ 「 八 萬 五 」 政 策 已 並 不 存 在 。

因為8萬5根本冇可能達標
冇咁多地冇咁多工人
9703跌市根本唔關8萬5事

基層住籠屋住劏房呎價仲貴過太古城
因為係要企既果三個, 連丁點保障都比人取消埋又合理咩?

的確我開post將住屋問題講得簡單化
每日150個, 棕地發展同舊區舊屋邨重建拖勁耐, 有資本既人就炒樓或放租
供不應求唔係第一日
同樣我覺得租務管制如果無取消到
唔會人人安居樂業但起碼唔會租金貴到離撚曬地

我之前都日日係YouTube屌五毛
但有撚用咩 十次有八次都唔會有自己人幫手
有時唔知係五毛扮既定真香港人重會黎踩多腳
其實大家見到五毛就算唔幫手屌
留個like俾屌緊既人或者留句屌你老母都已經好好多

干預交易價格低過市場機制
結果必然係出現非價格競爭手段
導致更大既競爭成本
租金管制根本冇意義

棕地?
棕地唔係空地
棕地上面有好多產業用地
係就業機會
你剷晒棕地起樓
啲人去邊搵工?
唔係所有人都係返中環金融區架

關於租賃, 非價格競爭好似有無管制都會存在
位置, 房屋類型, 樓齡之類
你宜家租樓一樣會考慮呢D野

因為我唔係econ出身, 真心請教租務管制會導致咩非價格競爭手段

剷棕地起個社區
零售保安呢d都係就業職位喎師兄
當然有利定有弊要睇塊棕地本身用途

不過睇返喜帖街同裕民坊
話之你有幾多小市民係呢區維生
唔影響到班利益集團就收到塊地
粉嶺哥爾夫球場收32公頃留140公頃都嘈咁耐
其實係睇政府想唔想做

死link

零售保安呢d 叫第三產業
只係產業鏈既最下層
要靠第一二產業帶動
而家棕地上既經濟活動
好多先係第一二產業
剷棕地起樓只係將香港產業鏈惡化

左膠根本唔願意正視
人口政策先係房屋問題根源

以為立租管可以解決房屋問題既柒頭
本質上同維尼一樣，以為立國安法、愛國法可以解決香港問題

中囯國唔承認歷史文件
亦為使用日語漢字的"囯家"
波茨坦宣言自當無效
理應將所謂"中囯香港"交回戰勝方
將所謂"中囯香港"交回我日本國政府
以顯示中化人民共和囯合法承擔自己責任

否則
所謂中囯只是偽政府
世界各國不應再承認中化人民共和囯

起多d樓只係治標
日日150個先係根本
要求改變人口政策同改善房屋租住買賣離地無衝突, 兩者同時進行唔係更好咩

棕地有唔同用途
無人話鏟曬用黎起樓
選擇一d對現有產業少d影響既地去用都得
荒廢既農地應優先考慮

如果你覺得殖民先係房屋死症既主菜
你post #1 就已經要出聲

你鞭去租管
只係幫緊支共殖民政策轉移視線
所以我係要捉住你條左膠屌

臨訓開個post寫少左野(#1本身有打150個但最尾del左)
咁撚樣就叫左膠
明明屌中共屌兩毛既就比同路人批鬥

同埋日日150個搞到各種民生問題係基本知識

主菜唔鞭
走去講碟咸水花生
你係玩咩?

sorry大佬我開post手多del左句野係我衰既
咁你鋸返d未

你睇返我#155個post我講住屋問題既成因150個我係排第一架
同埋關於租務管制我係認為改善租賃市場
但解決唔到成個住屋問題

你憑咩話本土派唔反雙非？兩者問題根源一樣喎
梁天琦喺BBC訪問就講過本土派興起一部分原因係港中矛盾，而矛盾源自香港冇移民審批權

水貨賊係一買一賣？

水貨賊來源就係中國殖民
唔符合香港人利益同意願

水貨賊搬貨賺差價阻街，影響正常生活，過關唔收稅，全部係殖民政府刻意偏坦

你話水貨賊係一買一賣 ，同話黑警殺人係依法辦事有咩分別？

可否講多啲詳細啲？第時反駁都有理有據啦